揸揸下車喺高速公路急屎應該點做

如題 大家有咩經驗？
試過中途真係勁肚痛停埋左路肩 搽藥油舒服啲繼續揸 有一刻諗過落車喺草叢解決

等睇潮文

高速公路塞車急屎點搞

之前係美國成日都係咁，即刻出高速，去油站屙
美國高速既出口多數有油站

痾囉

急尿辛苦d

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐我去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.
上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.
痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

有次朝早車個女返學
仲有15分鐘先到，但已經急撚到死去活來
我feel到塊面已經青到變相怪傑咁
一到步落車我跑得快過個女入學校

好爸爸，好妹妹
日後連你個仔都知

坐緊車都話極端啲搵個膠袋乜都好解決佢 雖然全車臭到仆街
揸緊行緊高速真係唔知可以點

咁多人負評就知你吹水啦
乜撚野哪兒來的屎
作大左喇

....... 唉

下次我會作好啲

自炒
扮嚇到瀨屎